一間學校入面有幾個cls低form

開呢個post嘅原因係我想像唔到依家嘅初中係咁樣諗野
事緣我喺IG度見到
呢間叫嘉諾撒嘅學校入面有個老師初步確診
竟然有幾個低form po IG 話想個老師真係確診
咁就可以放14日假 係咪我太耐冇係中學讀書
依家啲人咁黑心 已經唔關有冇假放事
邊有人祝人哋快啲中肺炎
希望呢幾個低form 講野做野之前經下大腦
如果個老師真係確診 你呢14日放得好開心？

其實d老師都一樣唔理班學生啦，咁又點計

多咗啦無人想知

你啲小學雞野不如收皮啦

中學唔想番學有咩咁出奇

依家係政府唔肯停課 有老師確診容易係學校爆發 你係咪應該屌政府？ 有邊個學生會想中武肺？

連登唔係你 facebook，私事咪擺出黎

初中雞收皮啦 冇人想知呀
咁想post自己去開個mewe account啦

做多左啦

初中學生唔識諗亂咁開口講野姐
唔洗咁樣公審人嘅

你當呢度係fb？
冇人想知ok？

人地想放假都唔撚得?屌你啦

好心祝老師中獎攞$5000+放14日假都要俾恐爠撚批鬥

???

低級借刀

係咁架啦, 咁你想點

我都想以前d中學衰老師中肺炎
咁又點

樓豬係佢啲同學仔

借刀中學雞